有片！今日黨鐵查飛狗用「I can’t Breathe」姿勢壓低乘客！

死查飛狗低賤過黑警

又係依啲查飛人！

隔離啲廢老仲叫佢「乖啲啦乖啲啦，唔好反抗啦」

又聽cctoy水逃飛

黃命賤

//被捕男子21歲，有精神病紀錄，當時持有一張殘疾人士八達通。//

呢鑊查飛狗仆街啦

真係有白卡

平機會唔出黎講下野?

嘩屌
聽到人地響特惠聲就搞9人

仲以為係食祭品嘅女教授

嘩 仲唔反告果班查飛狗

食豬耳得罪你呀6ou

班垃圾真係好彩
到時俾人斬真係唔好怨

搞錯人

剩係打傷
浪費左張白卡

推上宇宙

歧視殘疾人士!!

波台手足做到野

黃衫人真係好好揪
未見過會輸
唔知係咪有武力訓練

支那香港黨鐵食屎啦!

白卡佬唔小心刺狗會點？

仆街死啦查飛狗，見人1.9出就鳩咬

黨鐵PR：大家唔好出聲，當無事發生就得

POP子撐你
見過D波板糖人見到大陸人月台食煙唔撚理
比著香港人食一早捉左啦

遲早呢啲仆街被癡線佬斬

係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？

諗太多 邊有事丫

BLOCK
唔好話屈毛，因為你真係五毛黎

波台手足

你逃咗飛未呀

白卡佬

實冇事 不過條白卡佬應該落手重d

成日查查查，
啲人都係想快啲等上車，
你又要查人。

D仆街查飛狗

白卡 四天王之一 你估小料㗎?

天真到ON9 睇見就火滾 最好佢比人試下壓低

查飛狗下次嘻嘻

真係好Q煩
係又查，唔係又查

DISABLE LIVE MATTER

咁耐都未有查飛狗聯絡方法，好想搵佢地傾下

推到查飛狗仆街

家人係時候出招
五隻查飛狗不得好死啦今次

做得好

Push

精命貴

屈多人姐，單對單捉唔到了

呢啲真係手足好波

I can’t breathe

白卡又贏

宇宙通行證+俾人主動挑釁可以點
最多比狗入浩園

幾十萬醫藥費走唔甩

推

支持白卡手足

成班弱智仔以為自己係露西法

告港鐵呀!

放心，入咗黨

遲啲可能會配埋棍方便喺站內"執法"

波台

而家做黨鐵查飛狗嘅得2種人
一係考唔到做真狗嘅狂燥狗
一係鐵路膠

告9港鐵!

佢一定係中國人

有共產黨做後台實好抽㗎
打死賤民唔洗上身

有白卡真係無敵

我屌你老母呀，呼吸唔到呀

蛇鼠一窩

歧視殘疾人士!!

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
人權教師爺
(狗隻#16719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母

個後生仔真係殘疾人士喎，咁點計先

內文話被在場港鐵職員要求查票，男子情緒激動
可能趕住返工 不過唔理 黨鐵狗就係抵銀死

一齊諗辦法支持個白卡佬!!!

邊位巴打

好捉唔捉捉正個揸正牌用殘疾卡嘅白卡佬

無錯
從未輸過一仗

都係狗

真係白卡
冇打鳩隻查飛狗算佢好彩

push

咁佢唔俾人睇點知係唔係有殘疾人士八達通

痴撚線白卡都搞

好想要

咁即係合法使用啦
查飛狗冇被白卡佬打真係算係好彩

佢家下係明明5個打一個
老屈到人地1個打佢地5個呀~

咁正路就唔係精神病人啦

查飛狗係咪歧視白卡呀

查飛狗一開波就會成班圍住捉人啦

推撚到查飛狗收皮依家歧視精神病人呀

紅色衫犯咗法
普通市民冇拘捕權使用武力權

blame the victim
hi 五毛學下咩叫logical

1：42
條黃衫狗踩人腳腕抽水
屌佢老味

佢白卡喎 你點睇

一定告唔入

睇咗條片，其實紅衫個叔叔係幫佢 係咁叫黨鐵職員唔好傷害個乖客

連燈仔一拳一件啦，渣ga

推爆你！咁樣未調查清楚就亂用武力？

拘捕錯人？

查飛9唔洗負責？

勇武到。

建議後生仔襯後生快D拎返張白卡磅身

查飛狗係地鐵站係咪有buff 點解當正自己係差佬咁

仆街查飛狗搞到公司要賠錢

pish

屌連登仔巴打嚟㗎

告番佢啦

屌你老母臭閪，唔係個紅衫阿叔睇住，隔離嗰兩隻仆街黃衫仲唔打鑊甘

保安 冇權打人，*你老母冚**

平機會只平單程證既機係常識吧

cctoy啦咁嘅身型

搞大佢咪有事囉
有心要告非法禁錮 普通襲擊走唔甩啦
再民事索償港鐵

似係有份捉，之後見條友好痛苦
先過意唔去，叫其他人唔好傷害佢

件事肯定唔會告
班狗一定話誤會誤會，叫個乘客唔好告

有白卡不如叫佢去拎綜援啦 好好搵㗎 每個月5-6千被動收入

屌你老母
推撚爆

支持告鳩佢，港鐵職員歧視殘疾市民，濫用暴力對待合法市民

唉

平機會 外國左膠 香港左膠：我睇唔到 我唔清楚

態度好啲show出黎就唔會有人搞
不過唔知佢咩程度

屌你老母臭閪
使唔使咁惡呀
冇睇條片
以為又係啲賤人拉人啫

下次唔撚使咁惡
低能仔
冇姦殺你父母

珍
Cctoy又屈球台

又係cctoy搞事

查飛狗仆街啦 一陣白卡搵你地尋仇

屌你自己柒撚咗又喺度串77 唔屌柒你點得啊
睇都冇撚睇就喺度講

查飛狗

賤過狗

其實呢啲查飛狗仲係普通黨鐵職員咁簡單咩?

成車連登白卡仔搵佢哋飲茶

又一件白卡追擊本師爺

幫推

屌你老母臭閪
我冇睇到有條link啫
唔係我懶得睇
你要屌
屌啲低能仔
屌我做乜
弱撚智

推咗先

柒咗就要被你咁鬧
你冚家剷俾狗姦

幾時開始查飛狗有權使用武力？

哇屌 查飛狗今次仲唔仆街

打傷殘人士

班查飛狗咁撚賤

成日一聽到嘟嘟聲就狗衝上去打人

你態度好啲問就可能唔會嚇親人

有隻查飛狗跪頸喎

最驚佢病發唔識分人 變港版鄭捷

查飛狗虐待精神病患者

重用公共交通工具

精神病都敢搞，小心條友返轉頭斬9你地

一個打5個

清明節上撚左香比你老母未呀 柒撚左咁仲咁撚串 喺到先入為主 屌你個老母呀

咁又唔好咁講,大家都係狗但黑警賤好多

屌你老母垃圾查飛狗 殘疾人士都歧視 含家產

輸過

屌你老味睇都冇睇你講乜撚嘢呀
看圖作文啊屌你老母？

係度想叫新界西既巴打多啲用下輕鐵channel幫手報

查飛狗拍拍囉柚就走，佢哋周圍走
白卡返去個站報仇，受害嘅都係嗰個站嘅黃衫

其實黃衫係咩角色？
保安？
咁樣郁有郁腳有冇後果架

假設我用2蚊跑走
原來佢地有權禁低我架

前線好黃

睇漏眼
唔係冇睇呀戇鳩
最大問題係使唔使俾人屌老母呀
姦殺咗你全家呀
死仆街

CLS 查飛都撳低人

綠罩條友係咁抽水

搞大佢先

歧視殘疾人仕

係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？係咪歧視殘疾人士？

歧視同打傷殘疾人士

吿唔入架啦港共
唉

仲搭黨鐵係自己攞嚟賤

我上咗俾老母

叫個有精神病既態度好啲

我上咗俾你老母

真係唔明你班連衛兵諗咩尻野

會喺狗屋用lan線吊頸自殺

唔講中文？

你父母都係盲撚所以遺傳左比你？
屌你咪屌你囉
睇住你老母生癌呀

大家咁話
咁你老母都趁地冧啦

孝子

白卡

原來係孤兒仔
你老母係地獄比徐步高屌緊呀

真係狗黎聽聲就沖去咬人
依加開心啦咬錯人
即刻扮比人打傷

佢上撚左香比佢老母啦

我上咗俾你老母緊係孝子啦

第一次我冇寫邊個老母喎
第二次寫我寫你老母

條友好撚柒
鬼拍後尾枕話比人知死老母

平gay會出聲明

祝波台狗熱狗真係好快啲同黑警冚家剷

黨鐵攪殘疾人士
左膠去曬邊

啲黃狗當左自己真係係狗？

支持

一齊係facebook分享條片, FB影響力大過連登好多!

真係要問下黨鐵條友守邊
大家去搵佢服務下
屌下佢老母臭閪
唔洗入閘都可以屌佢老母

你老味有宇宙通行證

幾時移民呀cctoy手足

g持白卡勇武手足

支持lunch噶打9查飛狗

讀得書少，想問：如果查飛狗搞出人命，係唔係又文化差異了事？
美國嗰單賠得好甘、黨鐵係唔係會跟？

最多入一陣小欖，出返黎再做屠狗勇士

歧視殘疾人士

推呀屌

班查飛狗係咪覺得自己好偉大?
捉得多人就有得升?

冇人係你件波toy垃圾手足

有白卡邊洗咁大反應呀

Department of Joke點會告
諗多咗

民事索償就有機嘅

嘿驚都唔敢攪白卡佬，係型既

啲查飛狗真係好撚低賤，幾年前我喺連登屌柒做呢啲低賤工嘅人都係冇尊嚴嘅人渣敗類，仲俾人屌我做咩工先唔低賤

你比人屌老母屌到手到震曬呀？打字都打到柒下柒下咁

精神病都搞
狗真係無人性

算數啦Ching 連最惡最霸道最大聲既女權撚女權閪係警蛆面前都只不過係低等生物 殘疾又算得係咩

佢哋無做人嘅資格

所有精神病有樣睇？

笑左 成班黃衫狗以為自己好威架

嘩好驚呀波toy鍵盤戰士

好波
白卡佬贏咗

其實我哋見到呢啲事應該要出口甚至出手相助
唔好個個掛住拍片

你似揸白卡 完全唔係回應人講嘅野法國cctoy好多都係咁

真係好肉酸

已經有同路人出口

但出手嘅話你有機會都會俾人當共犯咁判

四大天王係
白卡 綜援 公屋 同埋咩？

殘津

點會仆街
最多黨鐵咪一句日後會謹慎行事

柒頭 我一開頭問你上左香比你老母未 你覆翻上撚左香比老母 咁咪即係答緊我問題囉弱智仔乜撚野冇寫邊個老母

人地問你食左lunch未 你條傻鳩就答食左
再補句我冇講食左咩喎你真係弱智唔係扮

基本對答都唔掂死翻去匡智啦你似重度

笑咗
屌兩蚊搭黨鐵嗰班跟車太貼狗即刻收嗲

唔知有人講咗未
但係隔離嗰個紅衫阿叔唔係藍絲

唔好亂起底

痴撚線
睇片成個人踩住人地隻腳

Pin this

cctoy係咩😣

有咩好回應
你啲垃圾廢話

條片2：28
被捕人士大聲叫問：點解搞到社會無公義？

揸白卡都搞
未死過
唔知白卡佬幾時返黎報仇
要日日提心吊膽返工

朝早個post已經見有人話要起佢如果真係好心人咁就陰功

大大力推

今時今日見義勇為,感激

我係條仔玩投訴
明明合法

波台狗之前po啲白卡出黎原來係真

原po comment
有多啲人證

咁你又應我 cctoy式回應

白卡佬 可以用綠卡
查飛狗冇仇報

要精神病人唔好大反應

查飛狗返工咁上心把撚 捉一個有佣收？
今次仲唔仆街

告番黨鐵殘疾歧視

有咁醒就唔係精神病啦

推！

真係讀屎片智尻障 隨便壓人呢個位
透唔到氣斷左頸骨係咁先
當正自己毅進仔？

OK you win

仆街了佢地，真白卡無雙解鎖

仆街啦

我覺得呢單值得推上國際比香港地鐵揚名國際

其實聽到優惠聲就狗衝
班狗鐵職員真係仲嚴重過個白卡佬

個肥佬好撚重，俾佢撞隨時骨折

平機會呢仆街

咁正常智商都唔會去做查飛狗，地鐵都未必請啦

一係俾錢，一係唔好搭
唔明ccctoy 推人去死做乜9

白卡lives matter

我都知咁樣講太離地
但去到呢個情況只能夠打鳩佢哋解決
下下比500 都唔係路

平機會呢
歧視傷殘人士用白卡喎

人地白卡比錢搭車有咩問題？

white card lives matter

講緊平時叫人跳個班呀
周不見人俾黨鐵罰500

你真係覺得告得入？

柒左就潛喇 扮哂野

狗鐵恰殘障人士

唔通你又係白卡佬？ 講嘢冇前冇尾。

係喎

藍絲口中既黃人？

平機會又扮睇唔到

條友自己咪cctoy

Asian lives matter

查飛狗真係最低賤

以正視聽

港鐵職員圍毆及暴打精神病患者

s

睇下今鋪又點屈，新藉口

打份牛工萬零蚊咁忠心好想請返個看下門口做下家務

Pin this la

收萬5蚊既工 仲要企成日冇心機玩，幾低賤先做查飛狗

問友台

殘疾歧視虐待精神病患者

搞大佢！
Make noise
全世界既左膠最鐘意呢d

左膠們唔好潛水呀

Cls

平機會：我睇唔到
港鐵：咁呀 為左方便執髮 白卡人士都比正價

你咪繼續跳，俾人捉記得俾$

平基會去咗邊？

開佢名啦 查飛狗

好最衰個白卡佬唔識打架 打到班查飛狗入廠都覺得爽

查飛狗
冇出息
死咗佢啦

睇家屬夠唔夠惡 吹雞覆桌

係未遇到真正會發火打到人地傷晒既人

一係民事索償 一係就吹雞

投訴撚出動

支持白卡佬

あ

黨鐵狗一陣唔小心用錯力 都走唔甩
番份工洗唔撚洗呀

咁撚多正皮
兩種狗無得比 一樣低賤

好多退休革職狗去做㗎
成日要check身分證 唔俾就告你

成班垃圾死廢柴
查飛狗死全家啦dllm

今日香港

咪臭係
當你犯咁逼鳩你埋牆 有病果啲真係頂唔順㗎

跑得唔夠快

唔該曬柯sir

白卡贏硬

我們都是白咭佬

白卡... 天龍人來了

有冇人一齊投訴？